我支持香港獨立！但希望現階段以團結最多香港人為目標！

我地今次革命暫時無分裂嘅本錢

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

擺明係鬼啦

真普選後先獨立好嗎

Push